盧偉聰：暴徒失去常性 警隊的努力卻換來各方責難

警務處處長盧偉聰對暴力行為予以最強烈譴責，強調會全力調查，追究到底。他形容暴徒好像失去常性，行為令人髮指。

他又說，警隊承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難。

政府發言人亦對違法行為予以強烈譴責，強調社會絕不容忍暴力行為。

「喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！」

「暴徒」係咪指d狗？

盧偉聰冇人理你架啦 屌你老母鄧sir

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！

盧偉聰 你含撚啦 屌你老母扮傻

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

蒜狗掃把啦

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

暴徒就你下面班on9

俾人打自衛還擊唔算失常噢

【Now新聞台】警務處處長盧偉聰到醫院探望受傷警員，指示威者失去常性，對倒地警員施襲，甚至咬斷警員的手指，問社會是否要繼續姑息這些行為。他又說過去一個月警隊受多方責難，承受很大壓力。

盧偉聰到大埔那打素醫院，探望在沙田衝突中受傷的受傷的警員。他對沙田衝突中示威者的暴力行為感到憤慨，予以最強烈的譴責。

他指受傷的警員中，傷勢最嚴重的一名被人咬斷一截無名指，有警員臉骨及眼骨爆裂，有警員被高空擲物和硬物，擊中腹部和頸部。他指警隊行動一向為了便利遊行人士表達意見，但得不到社會認同。

對於有人質疑警方未取得商場同意就入內布防，以及在不反對通知書仍然生效便驅趕示威者，盧偉聰重申，警方有責任制止違法行為。

盧偉聰表示，警隊對暴力行為會全力調查，追究到底。

放班狗出黎亂咬人

屌你老母
叫人走但係又包圍
叫人點走
議員問你地邊條路走又唔講
班人走緊你地又追殺
想點呀
努力追打人？

有朋友係醫院做, 收到風, 佢兩個係係醫院比受傷警員瘋屌， 屌佢兩個仆街推佢地去死, 迫死前線警員, 所以兩個眼濕濕出嚟班差佬壓力爆煲, 好快有戲睇

努力打9d示威者呀

倒轉晒黎講

其實近期所有示威你唔派D狗出黎就好撚和平架喇

努力？ 努力咁追市民9條街咁打真係辛苦喎
屌你老母

問下佢點解班狗可以入到商場先啦

你地好努力打人啊麻

#喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

衰d講句, 趕狗入窮巷, 無路可退之下, 發難是正常

圍人就識

佢話啊！有暴徒做左違法嘅事進入左商場, 所以警察有權進入搜捕

掉轉嚟講 我立即屌你老母

繼續鳩噏啦
你以為嗰個人屋企淨係識睇TVB呀？

警察挖人眼被咬斷手指係合理反抗喎

番去奶賓周啦食屎狗

唉唔講咁多
出嚟隻揪啦

各方，係唔係包含自己警方內部呀？

食屎啦 而家邊個失去常性呀屌
On9 成班都係狗
有無辦法公投 廢除香港警察 另立民衛隊/軍

努力打鳩我地？？

垃圾狗 一哥豬扒飯就有份

你做得唔好就係要俾人話架啦

含撚啦

政治問題靠黑警打人震壓本來就係好戇鳩嘅事

正常呢啲情況外國警察一早罷哂工

我見到有暴徒捉住示威人士，之後屈斷佢隻手。

你咪收隊唔好做囉

活係自己世界

係你哋嘅趕狗入窮巷戰術刺激到啲示威者失常, 完全係黑警部處失當戰術錯誤

文宣組應該出文鼓勵警犬721集體請病假保命

咁就最強力譴責啦未有黑警死咪算好囉

警察打到人爆肛就係執法

市民打返轉頭就係失去理智

咁努力做咩春，你根本擺緊d前線上枱

咁辛苦咪撚做啦

你收皮啦

我都強烈譴責政府一直龜縮， 黑警一直暴力對待市民！！

可以辭職

#盧偉聰
#含撚
#扮傻

最你老母強你老母烈你老母
悶唔悶啲得呢句識講
收皮啦

親愛既警察朋友，你地既上司並唔愛你地

貴為一哥咁樣公開指摘同袍！可恥

有壓力就好啦

大家唔好停

暴徒咪講緊無證黑背心

你做得好既撚會各方責難咩 自己檢討下啦
full gear叫人走 但又圍撚實人仲趕人入新城市困獸鬥 唔好話咩比人咬斷指 你想插鳩盲人隻眼呀 反抗好正常

五大訴求從未達到
政府不聞不問
今日局面政府絕對責無旁貸

成立獨立調查委員會中立調查同撤回都全面否決
就含撚啦

公道自在人心，唔好當人傻

盧偉聰含撚啦你 屌你老母係度扮傻

佢當人傻?而家台台都有live，係真係假，一目了然!

盧偉聰批評示威者的行為已經去到令人髮紫地步，形容「暴徒」失去常性，反問香港社會是否容忍。

他指同事承受了很大的壓力，卻換來只有責難

他嘅意思係咪認咗香港社會唔容忍嘅係佢嘅同事

冇警犬就冇衝突
因為係警犬衝擊和平示威者

警察失去常性

又調轉黎講

屌你老母啊盧萎聰

安排咁樣困獸鬥 其實真係推啲前線去死

暴政走狗

藍衫中學考第尾

出到黎都係警隊最低層

其實冇分別

警方失去常性 市民的努力卻換來各方責難

掉返轉嚟講都得嘅

亂打人 垃圾

警隊不用慌、不用怕

你們還有黨呀！

你仲想龜縮到退休，唔撚使諗呀

將斷指真相 貼通街 !

對倒地警員施襲，甚至咬斷警員的手指

依兩句連埋好似有人去咬倒地警員手指

政府失去常性，市民的努力卻換來警方責難

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

軍政府

屌佢老母，老都唔怕

一哥遲早迫到幫差佬爆煲然後搞到佢地轉投黃絲，到時候就冇人保護一哥lu～

我知 你努力打人呀嘛

盧偉聰 含撚啦 屌你老母

成日調轉晒啲野黎講就當岩

前力努力發癲 上頭努力卸膊
得啦全世界都睇到啦

777行錯棋要搵你地做醜人 可以點? 中央又唔幫佢今次

白衫督察 係後面翹埋雙手

成立獨立調查小組，還警隊一個清白

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

警隊失去常性，示威者的努力就換來各方支持

盧偉聰：「警隊承受很大壓力」
咁咪即係你錯晒囉。俾錯晒命令。
支持警員逮捕逆民元首。
支持警員釋放被捕市民。
支持警員不為獨權效力。

一貫作風，警察跌低左俾人打！但示威者撤退緊，都俾你d伙記係咁一棍一棍打落去啦，點解你唔講？

你個伙記俾人咬斷手指時佢做緊乜？佢挖緊人隻眼你又唔講？

食屎啦

你咪諗下囉 今日全港屌緊你地狗警呀 傻閪

努力換各方指責

You ask for it

上前線啦得個講字屌你老母

民怨再升
快啲還返啲民怨比黑警

暴徒失去常性 警隊暴力換來責難

上水，沙田明眀冇事，係要特登挑起事端cls，上水挑完一鑊到清場同空氣講野唔服氣，去到沙田又係發洩唔到就想打落水狗執尾彩，點知自己奶曬野

明明只圍唔攻d市民尾班車前會走曬，班仆街可以輕鬆R ot
成日話市民阻塞道路，依家做完d仆街野唔見得d路早開返

封住路但叫人走，你冇腦咋下話當香港人盲既咩

咪即係你俾壓力佢地囉，唔通市民俾壓力佢地要求佢地「執法」咩？根本冇人想你班狗出現

佢係真傻唔係扮架

解釋下點解未11點就圍堵市民？
點解要入埋商場佈防？

各方都指責嘅時候係咪要檢討吓呀，一哥。

傻豬

做錯咪俾人話囉
究竟班友有幾蠢
寫埋d咁嘅講稿

含撚啦死黑警

番去含阿爺條撚啦

今日警察上场价：

拎盾牌 $800
企前线 $1000
扮拎住支枪 $3000
喺商场跳落黎（扮都得） $20000
被示威者围殴 $60000
断手指 $100000
俾人打死左 $500000安家费，可以埋系浩园
请广传

成班係度扮傻呀真係

Can you recap in English

點解我搵唔到嘅。。。

無證暴徒

咪錄音機式答左：有罪案發生唔通唔去捉？

Dklm明眀個個等入閘返屋企

呢件仆街 自HI完未 黑警首領

先撩者賤呀屌你

咪將黑警濫權行為合理化

我昨晚沙田遊行完，到新城市廣場外面等睇8點「梁天琦電影播放會」，因為主辦者取得警方該場地8-11pm 不反對通知書，我信港警會守法，才安心留下。點知九點幾，一大班長盾防暴警從好運中心方向湧入，擋住該方向人流。十數分鐘後，將通往火車站方向嘅新城市廣場封閉，其後宣布連沙田站都封埋！最離譜係，在看台石級後嘅天橋及另幾個出入通道，被防暴警悄悄堵塞，變相在圍堵一個和平合法集會！港警新城市廣場外應該冇犯法，只係刻意在製造合法白色恐怖！
本來唔太憎港警，但昨晚事件後嘛…………如果呢班賤人跌落個井，我會出錢買紅毛泥，比勇武者封實個井口囉！

一班著住黑背心 無戴妥任證衝入商場追打巿民
邊個知佢地係警察

【議案】民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

推

要人走你包圍人哩招哩用咗幾多次啊
各種奇招拒show number你班契弟就識

暴徒咪黑警囉

屌你老母盧狗！
你點做大呀？
推啲前線去死！自己就鋪定後路搵銀！
係啲毅進仔先聽你支死人笛！
精明嘅香港人點會比你呃到呢！
咪撚傻啦！ 狗閪

警隊失去人性

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

咁又衝出去打人？

there~

盧偉聰正仆街，強烈譴責警犬常以陰招毒害示威者！

聽完真係覺得香港警察大陸公安化
呢個妖婦叫班狗甘對待市民癡撚線

食屎啦佢

笑撚咗 佢講得好撚正

成班冒警暴徒！喺度自製混亂，屌你老母盧狗！

黑警失去常性，示威者努力搵來多方責罵

北面國家成日提住嗰個盧溝橋事件都係差唔多

對倒地既警察追打，警察何嘗唔係對無還抗能力既市民施展盾擊，不計其數

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

市民：警方已失去常性 和平示威卻換來暴力對待

屌盧偉聰老母個個，我非常欣賞你

咁你真係要檢討y下你地做野既手法la

而家即係人地話你唔做野擺空城計 你就次次出黎都要打鑊金既 小學雞咩 成3萬人既頭都咁冇腦 人地話你一句就嬲 做決定唔係因為當時情況 ?仲話自己係專業既警隊。。。。

努力暴打市民

仆街 你班撚樣做到甘 唔反抗重係人呢

你直程失去人性變左狗

由第一日死攬違規警你就已經廢架啦

啱呀 啲"暴徒"真係失去常性

含撚啦 扮傻

夠你班克警暴

警員抵死

你講緊你自己？

死全家啦

努你老母

暴徒努力打人梗係全民責難啦
暴徒係講你啲馬喎，蘆葦蔥

每次都係警察挑起衝突

指犬為察

等睇香港有呢一日

俾你插眼 噴催淚叫暴徒？你地警犬打人叫和平？ON99

我諗你班狗會話 肥聰 你出少句聲當幫忙

叫人走但封撚哂退路，仲要主動郁手人地先還擊，唔通任你插盲隻眼

句野係咪前線警員講架?

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

又要封站又要趕人
精神分裂呀

警隊不停努力撕裂香港，壓力大有無人用槍指住你唔定要番呢份工
咁唔捱得就轉工啦，毅進學力應該可以去金拱門做下收銀執餐嘅

扮傻聰

俾你打撚到仆街 先係常性？

換來各方責難都仲剛愎自用

好地地拉人點會斷手指

喂蘆葦蒽

有片

number都無 你話係就係呀

好波，繼續激9啲死狗就啱

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

唔高興呀？ 罷工囉
西係就按本子辦事囉

想知邊個咁勇嗌出來

屌你老母咁樣努力你不如唔好努力啦
越幫越忙咪你呢隻

日日ot無假放。睇d狗頂得幾耐。

努力打示威者？

除咗識譴責同拉人 佢無回應過解決過任何事

做人做狗自己㨂！

做公務員都唔L識做，咩時候hea做都唔L識，你老細都半死啦，比我梗係叫D前線 hea 做啦，咩一路企定定，尾班車大家一定走。

揸槍咁耐 先識對準槍頭

警方好努力咁打示威者

選擇性執法 前拉後放係最令市民不滿
你地有公平執法根本唔會出現今日既事
我好多朋友都係因為你地放哂d藍屍狗先堅持出黎行

喇沙出身，毅進水平

就知警隊有如中國人嘅圈子一樣
醬缸嚟，就證明有必要解散同埋重組

屌你老母啦，龜縮

612又暴徒 714又暴徒
都係俾你潛移默化 暴俾你睇姐

警犬=暴徒？

求仁得仁2.0都未心足？
你真係想班手足頂3.0？😡

警察失去常性，定係回歸畜牲本性？

你老味成副武裝衝入商場

社會絕不容忍暴力行為

因為整個社會都見到，最暴力就係你手下班警員

警犬一貫辦事方法

係啊失去常性，你班狗失去啊嘛！on9
等睇狗咬狗算
P.s. 㩒錯正評

屌你老母啊

究竟死肥佬同班克警幾時可以制霸違反哂所有警察通例？

究竟邊個失去常性啊 本末倒置 dllm

盧sir,你個委任證呢

人唔笑 狗都吠

將D野調轉黎講

我宜家見到狗都驚呀

呼籲警察罷工

屌你盧偉聰最應該切腹個個係你丫
推哂你D 前線去死，自己就食花生。

大家一齊射返個波比盧偉聰 佢成晚係房嘆冷氣

睇錯警隊失去常性

真係好努力，努力地打我地

有組織圍著示威者黎打仲乜撚？人地示威！你就封撚哂d路迫人入商場！跟著出防暴警察係咩玩法？放狗入商埸打示威者跟著話人暴徒我屌你老母呀睇到我火都黎歲

多做多錯，少做少錯，唔做唔錯
常識吧

完全地是非癲倒 好彩香港人係有腦姐

前日一隻狗衝入商場制造混亂 搞到人跳橋
今日直頭全部入晒商場 究竟邊個想亂阿 邊個失常性阿

盧總統

屌你老母盧偉聰含撚啦你
你班狗唔係殺紅了眼市民會咁？
你地自己攞嚟架

辭職啦

錄音機壞咗

班差佬係咁開OT過肥年啦

啱呀，警隊努力咗喺保護政府，保護政權

保護市民你哋又做過啲乜撚嘢？

得你班狗覺得自己啱，你地仲好意思覺得係全世界怪錯你班狗?????

點睇都係差佬失常

口交部：對暴力行為予以最強烈譴責

人工包左俾人打

你不如講：市長和平示威卻換來警方暴力對待

收嗲啦你盧豬

暴徒咪就係啲狗囉 冇性架

警方好像失去常性，行為令人髮指。

你SP條撚咁細咋咩？擘大口

努力為左公義？ 還是努力為了保住工作？ 努力同自己內心爭鬥？
努力是應該守護香港市民呀 不要亂說努力
亂咁執法

圍堵行動點解釋？
4點幾用椒點解釋？

係正常人都責難你啦
搞到香港亂哂
一過左九七無左個皇家排頭
咩都變啦
依家係人都驚同厭惡警察

理撚得佢地有無戲睇，我淨係知黑警亂咁黎

好多ot錢

6月fatfat

努力打人

人唔笑狗都吠啦

其實啲狗冇委任証，可唔可以告佢地冒警

委任證又唔帶
你要定軍心就可以縱容班細嘅唔跟警例？

警隊努力扑濕市民

不如盧狗聰你上前線啦屌你

心裹面都係唸住屌7林奠

陶輝決定，唔關我事架

喂 你係唔係忽左先
暴徒點會有常性
有常性點會係暴徒呀

盧偉聰, 你落撚左場先口出狂言啦.
坐係個 office 到日日 un un 腳等收割

過主啦

推前線去死

警隊好像失去常性，行為令人髮指。市民承受很大壓力，但他們的努力卻換來各方責難。

係呀，唔好做囉，全世界話你錯都唔唸係自己問題

係在場藍衫忍唔住屌鳩一哥

Pish

犬隻失去常性

係警犬失去常性在先

Push

又黎政府發言人

應該係警隊的努力卻換來各方責難

盧偉聰推班靚出去死仲講風涼話

龜縮完伸個頭出黎鳩up又縮番入老母個閪度

又篤前線灰

一哥無出聲咁耐
今次特登講野
證明我地方向正確

常性係企係度俾你打 咁樣先唔正常呀
差佬真係俾人竉壞曬, 唔捱得
BTW, 人工包埋, 可以唔好做

努力咩呀！努力做狗呀！

香港市民表示表示，市民對冒警行為會全力調查，追究到底。

食屎啦黑警!

全世界都睇撚住
係你地入去商場搗亂架
你老母

你個世界可能得TVB

二哥好撚嬲咁

暴徒咪就係你班手下囉, 屌你老母, 含撚聰.

你搞撚錯了, 我指警犬

揸住警棍班暴徒 失去理性打市民

我道歉

呢條撚樣就黎落台
攻擊警犬二哥

盧sir
其實你上前線就可以少好多人受傷
你出黎玩香港無雙就得
手足應該就好似兵咁只圍你一個啫

龜縮都好意思出黎攞彩？
傻撚左呀你！

你老母 叫佢地拎返張委任證出黎先講野啦

麻煩改做藍衫 唔只係香港市民咁簡單

成個商場入面d 所謂警察都冇證，真係警察？

食屎

警隊努力做暴徒？

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

有冇反省下點解努力左都比人鬧
因為努力得唔岩囉

失理性好似係你地wor

係警員失去常性行私刑，市民自保

市民： 警方失去常性 示威者的努力卻換來各方責難

第2次最強烈譴責

慢慢大家就麻目

重點係克警信用評級係U, 無市民再信你地講嘢

努力亂打市民

屌你老母 咁你就諗下自己衰咩啦
又唔見人地入境處 消防員
比人屌到開花？

前線警員怒吼

我在現場，在新城市食飯，好多黑衣人預備搭車走時，差人無端端入左商場封路，唔比走。好似老豆鎖門唔比仔女離開，係都要同你抄一鑊先安樂咁。根住睇報導，抄大鑊，怪得邊個？？？

二哥好撚似亞視一個演員

係唔係咁堅呀

d黑警唔入商場打人會俾市民圍?
抵老母死啦

警察既名聲就係比你地敗壞

警察失去常性，市民行商場睇戲食飯被當成暴徒圍毆驅補

盧總統好

幫巴打補張gif

我都好想有人解釋下究竟暴徒係邊個 呢個拗手嗰個插眼

條link睇唔到

咁話同事都有既

係你班狗失去常性呀屌你老母

盧特首：克警失去常性 , 市民的努力卻換來各方責難

仲係平行時空 而家社會唔會容忍既擺明就係你班手足

小朋友都攪

你做咩叫警察打柒自己呀廢青？

講呢啲有乜野用 你自己開post自己回自己唔記得轉account

話緊佢D o靚?

擅闖私人地方呀清，邊個係暴徒呀？

葉劉一早踢爆咗，無政府發言人依個職位

BOT嚟？

失去常性第一個斬撚柒死你個仆街啦，而家不知幾理性

FTVV其實都高質

香港蒙難
倉卒成立

like下啦大家
見佢仲係得1000幾like咁少

收皮啦垃圾 落地獄啊仆街

有大批無出示委任證無編號 嘅疑似持械恐怖份子不斷襲擊市民，要由路過嘅市民見義勇為 冒著生命危險，合理制服恐怖份子，
蘆葦蟲完全不負責任，縱容冒警兇徒，破壞警隊名聲。

黑警失去常性， 市民和平上街換來黑警毆打

佢都知各方譴責緊

好撚型呀 快d黎打柒我地

咪又係剩係敢發洩係市民身上

罷工啦！講咁多！

借位
給記者 - 訪問被補手足

繼續講歪理失民心

暴徒失去常性 攻擊手無串鐵的倒地市民

你今日喺度講呢啲說話
抵你比人喺現場比人屌牙

常性係俾佢打，失去常性係打番佢？

收皮啦屌

你到現場先講野啦，嘆冷氣，潛水，挽失蹤

警察唔衝擊示威者都會示威者都散，但次次都懶係野要清場間接製造暴力衝突，其實警察係咪好enjoy暴力清場？

我地只係行使公民拘捕權，我地懷疑對方冒警，因為對方冇㩜委任證。點解制服疑犯都有問題？

呢個人除左推班前線出去屎, 然後出黎"譴責暴力", 佢仲識做啲乜。

btw 即係個句屌老母含撚 可能係佢啲伙記自己爆鳩佢?

含撚聰

暴徒失去常性 < 形容瘋狗?

最撚暴力係狗定係人？

d狗又槍又棍又盾，痴撚線

你肯定唔至下台咁簡單

明明我聽到係
汪汪汪汪汪汪汪 嗚…… 汪汪汪

有無人覺得一哥其實好撚灰
好似相比鷹派仲有一滴人性
有一種奇怪嘅違和感

利申:黑警死全家 對警隊0信任

有本事自己落場 屌你老母含撚聰

但無辦法
佢啲𡃁全部都無性 就算佢有都無用
不過有又點 官官相衛 無一個黑警係無辜

警察成班都無號碼or委任證,點知你佢警察,比人打當然要自衛啦…
但最緊要唔好死人,唔係就會比警狗將你一軍

公道自在人心

班警犬咪暴徒lo

用返佢地嘅logic

俾人鬧咪收隊囉

佢地醫院站崗都係咁㗎啦

暴你老母
努你老母

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

壓力？ 份份工都有壓力 受唔到咪唔好做
冇人逼你地做

救你老母呀 記住黎打柒我呀
乖乖 good boy come

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

好柒

警隊的努力卻換來各方責難

警方失去人性 和平的市民卻換來暴力對待

張佢條聲帶key落d狗圍毆示威者片度
match

你含𨶙啦。邊個要求你去努力

黑警冇好人, 但係

各位小心d 佢繼任人就真

睇個樣就知殺過唔平民

收皮啦，屌你老母

試著把第一段修正為：指警方失去常性，對倒地示威者施襲，甚至拗斷示威者的手腕。

成句即刻通順好多